你地現在每個月用幾多錢整頭？

之前剪開果間收$168包洗剪吹不了
宜家轉左淨剪慳好多

有冇韓式髮型屋推介?

$0
我自己鏟頭

3個月先一次

無剪開短
好清爽

長髮巴？

60

所以你咪好似你個username咁

本身電開既 最近果次剪柒哂
呢排留長諗住電返 點知次次留到咁上吓又冇電

果啲係速剪
仲要係大媽黎
呢間係慢慢剪
起碼啲hairstyles 有個日系造型

毒撚
三個月先剪一次頭
仲要喺屋企自己剃

只去黃店剪雖然貴但兩個月剪一次都okay

$168 洗剪吹
[$118+50指定髮型師]

剪得好睇 兩個月剪一次都OK

50蚊快剪

樣衰毒撚搞咁多做乜

自己幫自己剪開

以前剪開$200。宜家買coupon每次$40蚊。好抵，又剪得幾好。

+1
一把剷三舊水

250

淨剪真係不了，之前有巴打淨剪野左唔知咩病

女仔用年計

你gay?

自信係好事